有冇人秒回下我

又係我攞1001

你又知我叫dickson 既

專家的神

蜘蛛仔

呃人

狗狗

真毒

我都係真毒

狗姐，我係真毒架

我又拜

圖

最偽毒就係你

Lauming

試以300字描述你有幾毒

成陣毒除都話話我偽毒

皇上

點信

做咩

無女會同毒撚睇戲

點解唔信

做咩 放工未

你日日同女睇戲

放啦而家

邊到日日，我日日返工就真

有神快拜

有馬馬

我早你半個鐘

點做到

六點放左了

唔想知

準備收工

嫵

300字

不善言辭 僅以‘嫵’ 就足夠表達

字數不足 0分

好啦

你就好

浮雲狗

我邊度好

真慘

你又試下

唔知

聽日可以正常時間放工啦我

我未

要做番放假啲野？

係呀........

冇

陰公 加油

你拒絕me

所以樣樣都唔好先冇人要

好想去玩

邊有

我要

正常係朝九晚五

我日日九六係咪叫唔正常

有了

邊時

ok

岩岩

放假出街玩

簽字未

我既正常係朝9晚6

我冇

想跑步

健康 去跑啦

簽分手協議書

九六都好唔正常

一齊

番5day

大牛

大嘔

不了 餵狗既食物

垃圾食物

好劣啵

我努力壓抑可是愛情怎麼喊停
你身上的熱還在我的懷裡

唔可以中意我架

米線好肥。。。

喵

你係牛定貓

這是最後一次 我自己走
走過說了再見的那路口

係啊辣妹

聽佢

你係唔係曾經金色頭毛

做咩咁問

冇野啦

不聽了太長

讀完中學染頭髮都好正常姐

唔洗理我

不了1

冇咩要咁問先 你識我架？

唔算識

u就on9

咁係邊個

幾年前 應該都有三年

你見過好多人咩

Hhh

花哥

你不如直接講 唔估

都話唔識我

9唔搭8 唔算識定唔識

我唔會追post 唔留意呢d野

見過你 但係我唔識你

咁不如你直接講你邊個

驚自爆

怕咩？

佢

真毒 唔留係度啦 好易比人杯

叻

講d唔講d

same

898

88

真毒報到

求秒回

秒

準備瞓

咁早

不快樂 求快樂

垃圾國家，狗也不屌

唔係個國家垃圾 係啲人垃圾姐

hi

瞓

渣

唉

個心好累

馬兄

你好

無力感

你冇事丫嘛

心情好差

我都冇咩幫到你 唯有精神上支持你

好孤獨

連登與你同在 獨處都係一門學問

你連狗都不如

你咁講野嫁

唔想

加入毒撚 世界和平

心想事成 天下大亂

佢晏晝出現過一下

我一直都mon post

驚

cd rom有乜好驚

偷窺

唔好亂屈喎

對唔住大佬

dirty

接受你道歉🌚

歪

真毒？邊度真呀？

沒

我好毒架

狗姐做咩

好麻煩

俾人蝦

你？

對

邊個夠膽蝦狗姐 打撚死佢

又俾人蝦

話好驚俾我掛住個位

麻煩你傷我心

我不要被你記住

狗姐咁好都驚 抵佢冇人掛住

大文豪

我明……毒L係原罪

抵我冇仔
成日收好人卡

邊係

狗姐好好 會有仔架

多謝屌哥

分清楚啲
驚還驚
好人還好人
兩回事嚟架

冇人想做

又派好人卡

到時有你又唔想要架啦

佢蝦我

狗姐真係好好

我冇呀拿

派完卡未

等不到 我都等

係咪想我唔派

夠鐘死心了

你想要仔？

咁大膽蝦狗姐！！！
人黎！落閘放浮巴！

你唔好鐘意我

紙牌屋

笑
屌屌

今晚食糖水 開心

咬左你先

點解
你大隻型撚 快啲幫狗姐出頭

幾時同我食

到我收好人卡了

好一隻浮雲9

你好叻

mk馬又恰毒撚

我驚俾啲女女追殺

又俾膠我

得閒追殺你 不如專心溝我仲好啦

得閒先

有冇女溝你先

我幾時蝦你

頭先

梳

拒絕me

real toxic ma

慘了

你不會有空的

聖誕前

都不會有胸？

做咩啊？

Yes 聖誕後會隆咗返嚟

做咩事

咁咪有排都無得食甜水

點會

快叉電

你沒有空

快回家啦

依加番啦

大個人 有自制能力架嘛

大個啦

有

但就是冇空同me甜水 心淡

係 恰9毒撚

？

恰到上心口

辣姐好強

差啲以為你係浮雲哥

佢對你做左啲咩呀

不會 佢咁靚仔

佢係大隻型撚，你先係靚仔

渣㗎

真